學泰國朋友Meme玩殘小粉紅，有冇可能係文宣新方向？

嗰時啲meme又好笑，又「顯得對家on9」，最重要係衝出國際，文宣威力極強。

而家對家就好似當時啲小粉紅，係咁兇我哋NMSL，要我哋驚最近直頭玩埋文字獄，搞到文宣而重做。
或者嚟緊可以學泰國朋友整meme還擊，輕鬆令巨嬰顯得on9, 會唔會更有效？

*如果巨嬰會話meme都「有機會」違反國安法，你覺得到期時全球恥笑程度會有幾高？

*泰國朋友贏得好靚，或者我哋可以學一次佢哋？